同人唔同命？巴西與阿根廷人去中超的結局完全唔同

雖然都係貪錢
但我發覺巴西同阿根廷人去中超好似結局都唔同

巴西：
柏圖 岩岩亞冠入波幫球隊追和
保連奴 番左去疤
奧斯卡 亞冠有出，keep住正選
候克 變左上海上港icon

就算唔出名既球星：
艾傑臣 打滾中超好耐 有平穩表現
穆里奇 含大拎亞冠功臣之一

阿根廷：
迪維斯 呃錢球皇
拿維斯 最出名係仆落廣告版之後失左蹤
孔卡 好小小 但紀律都係唔得

唔出名既球星：
就真係唔出名 我廢到一個都up唔出

黎緊馬斯又去埋 睇黎都唔會有咩好結果
根本阿根廷人性格都係有d問題

拿維斯上季入20球，同無女、高拉特並列射手榜第二名喎

其實係泰維斯大仆街姐

拎幾個個案就定論到一個國家嘅人嘅質素，樓主真中肯

Teixeira點
冇留意支超

起碼睇得出佢地對足球既熱誠
係想打份工定真係為球隊出力

孖卡直情英雄黎喎

馬斯肯定唔同， 份人老實啲， 泰維斯不嬲麻撚煩

穆里奇 含大拎亞冠功臣之一

孔卡 好小小 但紀律都係唔得

樓主為咗整個結論出黎真係費盡心思

Conca吹到叫「好少少」

笑撚死 睇佢個樣一定冇睇過恆大一場波
Conca果期勁到傻

果期啲恆大亞冠新聞一定聽到佢個名

其實都係想講tevez一個姐

數都唔數ock 啦c fu

果件以色列仔真心勁

天河體育館英雄，含大皇朝功臣吹到好少少😂😂

拿維斯不知幾勁